覺唔覺林鄭好屈機？合理化劏房就當解決左社會問題

由以前屌9劏房到而家合理化劏房仲要自己provide埋劏房比窮撚

劏房 = 集中營
毅進仔 = 黨衞隊
日本 = 法國
台灣 = 奧地利
死亡列車 = 高鐵
歷史在重演

淋病走晒樣啦

公然壓制言論自由，港獨up 下就仆出黎奶共批評學生，
一地兩檢無咨詢，
DQ 多六個議員。
黃之峰周永康坐監，
包庇何君堯殺人論，
樓價問題無解決，
僭建問題無解決，

但係連登仔有人敢講淋病半句咩？